海洋公園：大熊貓盈盈、樂樂首次成功自然交配！

運登仔：

交配有冇車里睇

係咪高齡懷孕
佢地好似好多年

唔想仆野呀.jpg

果兩隻嘢中咗武漢肺炎未? 之前日日都見咁多支那人 送返去四川算撚數啦

冇人想知

果然冇人睇住搞野都投入啲
盈盈: 啊 射哂入黎啦 冇人見到呀

香港人一早救左佢地啦
6月開始少左勁多支那人落黎 8，9月個排直頭開始r啲印度團入去玩

賭$100流產
哩啲樣無得格硬來

香港搞成咁都仲掛住仆野

賭$100流產
哩啲嘢無得格硬來

人流少左幾個月先終於扑野

如無意外

十幾年了⋯⋯

入嚟就係睇呢張圖

公司電郵都未出新聞稿 now已經出到news feed

Cls
苦幹9年

印象條女喺四川嗰時比過綠帽條仔

mvp of working from home

係，果陣仲有埋點知最後條女個肚消化左自己個b
呢個流產原因真係CLS

係屋企太悶了

快撚啲死啦 篤眼篤鼻

我同仇B都成功

流產啦。到時一係就要浪費錢批比OP養大佢，一係又要生完出嚟比番支那，曬米飯曬公帑

樂樂： 世界末日 就黎中肺炎 不如我地最後…

錢七

中出唔代表有咗

關我撚事咩 支那賤畜

冇晒遊客就成功

好狗
咁都要抽

佢同pk登真係餅印

等左9年

比平有遊客就唔得
封館就得左

代表咩

窮人生仔正仆街

有左都冇錢養啦

真

扑左嘢唔等於有左喎

放緊no pay leave 得閒所以日扑夜扑

BAM!

廢閪熊貓

青頭仔: 唉........

關我撚事咩 海洋公園執柒左就係新聞啦

真係有圖

睇錯馮盈盈

明明係眼前唯一嘅異性，都可以十幾年先自然交配，其中一隻一定好樣衰

後入

窮人生仔正仆街

當義士係condom

入黎就為左呢個

Seed?

關我撚事
呢D同中國外交既野 dum撚左佢啦
dum熊貓落街

國強已經爬到玉鳳身上啦

關我撚事？

咁都有gif

周庭share咗個post

我突然諗起，舊年德國兩隻初生熊貓爭啲要被命名為「Joshua Wong」同「Agnes Chow」，好彩最後冇咁做。

俾人睇住就唔做

有聲

今年要統戰洗腦

隨時生左出黎叫『福娃』 迫你接受

冇乜人騷擾
實搞到嘢la

支那熊

搵到了

支那廢物,關我九事咩

係咪可以送去支那當野味食

關你個名事 綠帽王

可能平時發情期封館封得唔夠耐

搞清楚 佢係俾強奸的 盈盈係烈女黎
事後仲要自己內部消化左個B 殺死隻孽種不知幾偉大
下次再逼佢上中国交配既話 應該鳩都咬斷個支那奸夫

海洋公園仲未執咩

屌送返上去比大陸做野味啦

有線仲要有片睇添

盈盈知自己開始老 搵樂樂埋單

咁都有圖

佢地唔係生左連登女錢七啦咩？

以為冇人望終於可以扑下野
點知都避唔過有cam偷錄

盈盈樂樂新移民黎
個胎係雙非

熊貓Home Office太悶要扑野？

海洋公園執笠先定熊貓仔會出世先
仲要未知成唔成功

果2隻 冇中 武漢肺炎

熊七

終於知點解有啲漫畫用修車代替做愛兩字

CLS

老貓推車

女上男下都幾仁

呢啲就有圖

打野戰

很撚定係d竹度落春藥啦又
支那為左迫熊貓扑野可以去到幾盡

覺得巴打你好撚痴線

俾大陸仔中出完 搞唔大個肚
依家要香港人埋單

盈盈正一臭雞 狗也不屌

撻車聲

Who fucking care?

錢小豪

家居隔離最岩扑野

由出世開始比人逼佢地仆野

老而彌堅

關我撚事咩 顧番人命唔好
兩隻嘢老悈悈 扑嘢又點撚樣啊
養咁多年晒曬啲竹

屌 睇文字扯左

反共反到反埋熊貓

扑野都懶撚過西

入黎為左睇呢張

奶共公園 唔想知

無人睇住
緊係即刻狗衝啦

原來仲未收經

加之後淫咗好多

Amazing

屌你熊貓真係最撚垃圾嘅生物，
屌你老味恃住自己得意、數量少就橫行霸道，
唔撚駛獵食就有人餵嘢食餵上門，
仲有冷氣嘆
食屎啦陷家剷，點解你會稀少啊
因為你唔肯扑嘢啊
你連扑嘢都唔肯，絕種關我鳩事

利申：好撚憎熊貓

The Truman Show

根本平時畀啲遊客打擾搞到無心情

熊貓咁易1q即中?

家貓都係咁，除左數量少同唔肯仆野

個次盈盈係被派帽啦
明明就唔想扑 但比人夾硬運上支那老強
冇生到隻蝗蟲出嚟算叻女

一冇班支那種望住 即刻有興趣繁殖

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好似盈盈大過樂樂十幾年
盈盈嫌樂樂細個 樂樂嫌盈盈老

野外露出

香港關唔開，好事自然來！

有冇前戲

seed 呢

淨係打飛機，邊有屌過

俾咁多人睇住你扑唔扑得落？

呢d就高清冇起格

咪就係俾人養得太耐連野都唔識扑囉

鄧炳強嚟

屌, 唔俾佢哋好黃?

如果支那人繁殖得好似大熊貓咁慢就好luuu

咁係咪即係佢地平時自己偷偷扑野都會俾海洋公園moon住

大熊貓本身就對扑野興趣唔大，所以先會係瀕危物種

一胎有幾多隻 正常

樂樂如果有睇新聞就知條女俾大陸仔屌過
但睇黎呢世佢都唔知

啲聲係咪開緊機關槍

係咪嗰次俾人姦完嚇怕左唔敢扑野

真係seed

舞舞
費費

真，同埋偏偏生完出嚟仲要比支國用嚟做外交手段
一係又係咁逼人生，寧願佢物競天擇絕種算
生完隻b又係逃離唔到一世比人類支國控制